iphone 八達通apps 乘車優惠

過海一時減一時唔減 有冇人都喺咁？